1人n個去到外國就好想番香港食嘅野

我先
譚仔
車仔麵
瀨粉
飲茶
雞蛋仔

暫時係咁多 諗到再後補
你地呢

大快活下午茶
吉邊
煎釀三寶

港式奶茶

豆腐火腩飯

好想即刻搭飛機番去

我比較想飲凍華田

蒸魚肉燒賣

譚仔

我都想食

墨演米線啊

叉燒飯

仲有牛腩河

呢個英國有好食嘅 不過香港嘅真係冇得頂

我想同屋企人食四寶魚蛋米加炸魚皮

宜家0213 我咁做係咪虐待緊自己

香港m記
我呢邊 m記超難食 (加國)

譚仔都係
不過依家想食咩 已經識自己煮
前排想食吉野家牛肉飯
之後喪睇片自己學 煮出嚟已經有八成似

其實我都係想食咩就自己煮咩
但係買唔到米線

譚仔 主要係啲湯比較難整
米線嘅話 華人超市應該有
巴?絲打住邊

M 記冇雞翼
同埋好中意香港啲蘋果批香芋批
而家想食豬腸粉不過好少地方有

midland啊 中超冇米線
絲

腸粉!!!

小鍋米

去旅行途中會想食譚仔同沙嗲嘔麵

燒賣魚蛋牛肉腸粉
好中意食
其實呢邊都有不過始終冇香港咁好食

好正 好肚餓